有冇道德撚同我一樣做人做到好撚痛苦？

身邊d低等人類
鐘意講大話，唔誠實，無愛心
跟本同狗無分別
可恨世上道德撚太少...
如果唔係依加生活應該好過好多

原則撚

[member]原則撚路過[ /member]

...加密都失敗埋

x2 .... d人好垃圾

有 連登班友冇人性

好撚低等

係, 覺得
所以開始打算放棄做道德撚

好似今日珀絲單野我都好睇唔過眼

做道德撚係上天賜予既枷鎖
回頭一望除左道德呢兩隻字自己咩都得唔到

你都係為自己好ja 有咩痛唔痛苦

係,所以大家一齊放棄做道德撚

欣賞你地
加油

有無例子？

叫身邊d人唔好講大話會比人投向奇異目光

對人有禮貌
多啲關懷人
見到人無禮就要屌，兩老都無情講
喺香港周圍去，了解下自己國家
食素

無痛苦。
只係有時見好多人捉住所謂人本性，世界係咁，就完全否定一啲道德觀，就覺得好得人驚。

預期會傷害到你，那我寧願說謊

反而更加擁護某啲價值，顯得佢地低賤，同狗無分別

道德高地，

好痛苦
直頭覺得自己根本唔屬於呢個世界...

同意